幾時再有返C 金錢戰爭 依d咁好睇既動畫

好掛住個種感覺

東之伊甸

UN-GO都好睇,依家諗番2011年簡直原創動畫顛峰,小圓都係同時期出
後來嘅SPACE DANDY小單元式都OK
好掛住出原創嘅BONES

好撚有feel 好浪漫
The king has come to lighten our feet

好好睇以前d原創動畫

認真呢套真係好有感覺

屌 成個東之伊甸好劇場版 成套電影咁

竟然有人識:
C 真係好正

重覆睇左兩三次

C呢套野係個腦留左好耐
係個尾收得唔好

完全睇唔明
但都覺得幾有意思
至少好過啲垃圾輕改

嗰陣高中揀科因為喱套嘢揀咗經濟

入宅作品
嗰時仲係讀緊小學，第一次睇嗰時個衝擊好大

依家諗返起 唔覺有特別好睇 但當時呢個替身設定同生存遊戲嘅組合係新鮮啲 所以大部人觀感都好好

我同你掉轉因為讀經濟先睇C

Mebae 做人設

Air King

op ed 好深刻

嘭嘭嘭嘭嘭

電視播過劇場版，但睇唔明講咩

C 正嘢

睇晒先好睇 劇場係接返之前個d ge

迴轉企鵝罐

我覺得2011年每季都有套黑馬

最好既一年

個妹控男主老豆教佢既到依家都仲記得
一疊錢就係power

2006

留名

邊到有得睇返c? 好想重睇

Myself bbs

前面都好地地,但係最後一集咩料

上面講既幾套都有school food punishment 既歌

呢套不得了

便當

係有集擺明唔夠打
男女主突然屈機贏q左

其他都好好

根本係神作

由真理教 沙林毒氣個背景 加埋小孩碾碎機

仲有搭鐵路果個冇希望既環境

一定要睇埋電視動畫版
最後果集一路射飛彈一唔播歌

澎湃 震撼

好野黎

邊集

我好buy三國 但好似格硬打到主角既option係好好多咁

明明主角渾渾噩噩咁過 但收左三國皮個下

隧道個次 次次一碌爆卡女主角就開外掛

睇過，唔記得劇情，不過記得個設定幾有趣同埋食杯面

幫杯面賣廣告

同慈善家打果場

果D黑色既銀紙應該係講緊美國不斷亂9咁QE出黎既錢
用未來黎借錢都應該係指呢種先使"未來"錢既玩法
金融街應該就係求奇搵D都市傳說做原型改出黎做佢個戰鬥系統

想睇番eden of the east
有巴打知邊有？

好鐘意佢micmicmicmicmic micro

Bili

識貨